注意, 好多大陸人肺炎逃難者行山!

禽日去行山, 比平時多幾倍人, 其中好多講嘢唔正, 最仆街係一路行一路不停講嘢, 當然本地人(好多屋邨大媽look)都一鳩樣,

所以成條trail都係毒, 重危險過逼地鐵!

你個傻西仲行山智力都唔好得去邊

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

咁行山銀行個幾條囡囡應該條隔離下

而家行山危險過行旺角

咁wfh唔行山做咩好呀

多人到仆街

呢個時勢仲行山食飯睇戲嘅死咗去算啦

留係屋企扑野

我朝早行 冇人喎

蒲飛路上山頂之前都唔多人

work from hooker?
仲危險

work from hill唔行山唔通留係屋企啊

登高避疫

行山係 open area 有咩問題 ?

本身已經好多普通話人行山，迫過行街

沿住係路行d飛沫不停噴出

老定實實我都唔係好明咁講法你行街食飯仲危險過行山

睇下係咩路線啫